費迪南：曼聯全隊態度懶散 馬迪爾根本不跑

曼聯主場1-2不敵墊底球隊錫菲聯。費迪南賽後痛批曼聯驕傲自滿，態度懶散，沒有表現出求勝欲，尤其球隊的第二個失球，全隊的防守都很鬆散。

費迪南說：「馬迪爾整晚都在夢遊，馬迪把球傳給他就跑開了，然後三個人圍著他，馬迪打算讓馬迪爾怎麼做？」

「然後是丟掉球權後的反應，馬迪爾散著步往回走，我想看到的是他往回衝，但是這沒發生。對手都傳了兩三腳球了，他還在慢悠悠的往回走呢，我想看到的是緊張感。不只是馬迪爾，我不是只批評他，我還能找出幾個人，迪基亞早該大腳解圍。」

「當球傳到布魯克腳下，拜託，我求求你們這些防守球員上去，表現出反應和強度。上去幹擾球。球都傳到禁區內無人盯防的球員腳下了，他射了一腳門被擋出來了。都這樣的情況了，你看他們的反應，馬迪爾，拜託，上去找人，影響他拿球，但他沒這麼做。拜託，馬迪先生，上去壓迫球。」

費迪南邊個黎 d中文又幾好

睇錯費南迪斯

Same 心諗做咩咁串 屌隊友

佢性格勁似c朗